[果青] 大老師比車撞件事有冇人記得

雪乃係咪仲未講自己撞大老師？後面好似冇咗件事咁

你指開學比車撞嗰次
件事解決咗啦 時間好似係喺合宿之後

雪乃有親口講咩？只係有睇動畫

講咗啦

屌
以為連登個個大老師比車撞

記得無親口講
陽乃話唔好怪雪乃，佢只係坐係車上面

後尾雪乃暗示
之前未（了解）大老師，所以話唔（認識）大老師唔算講大話

藉口黎，大老師都有質疑佢過大話

係藉口，但大老師接受左
佢覺得只係自己一相情願雪乃係誠實既人